［9月1入機場］聽講聽日黨鐵免費

9月1機場見！唔係仲比錢搭黨鐵啊？

各位手足，見到7.21翻版之後你地唔係仲坐係到做冷氣軍師啊？

聽日機場見，不見 不散！

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

901入機場、902開始全面三罷